點睇貝理亞可以單拖去光之國踢館？

而一幕真係好經典。首先，佢係第一次咁具體展現出光之國（雖然太郎果時都有出過光之國，但始終只係出過短時間）。另外，貝理亞一條友可以打低幾十個超人，包括超人之父同超人兄弟；仲打到班超人好似地球人咁走難。加上其拍攝手法亦十分好，有一流特技同剪接，而唔係一般的射死光同打MMA。

黑暗界果邊比太大力量佢？

太朗着火救住啲光真係好撚型

邊到有下集睇

zero後尾係咪愈黎愈多裝備

一個人屌打全個光之國，得超人之父叫做頂到幾下。

係

Zero之後都開始無睇，事實zero系列比較多野睇，最新果套咩貝利亞個仔，個超人7撚到呢

已經接受咗 但個藍色型態接受唔到

最心痛就係麥斯同光明依啲級數都被人屈
如果力斯係到應該一早完場

最鍾意力斯 把聲好型

姬矢准

noa先夠啦

力斯

NOA係超人之神，應該單手KO貝爺。

好想強姦超人之母

諾亞咪即係力斯囉

佢把聲聽親都覺得佢打得辛苦
不過我鐘意
由其是轉女聲個陣

其實帝拿都可以屌打啦
轉到型態既話

但冇noa既能力嘛
你咁講高斯夠係legend啦

准哥真男人

准哥最撚型，個陣佬味真係

但只有孤門先可以變做NOW

NOA

副隊長柒到爆
一變身即刻收皮

而一幕真係超人咁多年拍得最好，最有快感的一幕

1.迪加
2.力斯
3.光明